［年經］養貓嘅各位點滅蚊

最近好撚多蚊，多到我完全訓唔到
已經開咗冷氣閂晒窗，都每日徒手拍死至少兩三隻
擺咗蚊燈完全無用
有貓又唔點得蚊香
唯有自己日日搽香茅油上身訓覺

啲貓又懶，日日望住啲蚊睇雀咁，得個望字又唔追

先上主子圖

我係唔捉蚊呀，吹呀？

養多隻幼貓，幼貓會追蚊

痕緊。。。
打唔到

咁要每年加貓先掂
我廢屋細兩隻貓已經無乜位跑

我都好撚痕呀
對貓就瞓得好冧

電子蚊機

lm
屋企都勁撚多蚊
個蚊燈就淨係捉飛蛾
開蚊香又有BB係到
每晚都瞓唔到

每年有藉口養新貓

靠聲波嗰啲？

搞唔掂，而家兩隻夠晒數

佢睇住我開電筒

蚊燈，揀個唔會比貓搞到既地方嚟掛

電定吸嗰隻

吸嗰隻一隻都捉唔到

隻貓叫到仆街 點處置
你答我 我比方法你滅蚊

香茅油對貓有毒啊

我以前用電果種，你屋企有貓既話要留意唔好比佢哋直接望到啲光，一係鎖門，一係搵野遮住啲光

係喎，啲蚊會呆左，試過企定定俾我徒手執起

所以我係臨瞓搽上身，而唔係點香茅油香薰
其實已經好過菊精，菊精真係好毒

貓喺唔喺會掂個嘢，會唔會電死隻貓

咁撚勁，有冇邊隻牌子推介

貓女定貓仔，幾歲，絕咗育未
係唔係黃貓

吸嗰隻蚊燈要間房入面冇其他熱源先work，姐係你同貓都唔係屋入面先得（好似係）

冷氣